811深水埗爬山兄弟進

早兩日夢遊見到有疑似便裝狗響福榮商場對面黃金大廈居民入口安裝細路電視，今日經過全部有枝綠色鐳射槍響大閘上面，兄弟們如非必要請勿接近。